究竟將軍澳邊度有野食？

自從將中裝修後，附近已經只剩連鎖店 食到厭，又貴
將軍澳邊度有唔係連鎖店嘅正常舖頭？

成條將軍澳線都冇
有嘅大概畀新x期，飲食嗰啲報到揚晒劣晒

我上次諗住過去食和民 行到過去先見到封曬板 會唔會on9左啲

中間駁過去條路仲要搞到迷宮咁 行唔返出去

10年前還有小店，有心有技術. 而家tko 食下大快落，麥當佬平平時唔望驚喜.